而家天口咁熱又成日落雨 得閒坐吓星巴黑飲杯水抖抖小心中暑

任坐唔嬲 唔洗淨係食生薑放題

推一推

收皮啦五毛mon po狗
拉